連仔要正視fake news問題，而家對家專放fake news 入嚟，再搵一大堆之前儲落嘅僵屍a/c狂推引人中伏

可唔可以bam晒所有惡意推fake news 嘅僵屍a:c

@連尼住
@望遠
@Lihkg

1/20

agger

唔該咁多位巴打
大家幫我推上熱門得唔得

例子係呢個post
好早就有巴打講咗唔係香港

但仲有幾個僵屍a/c 狂推

話人fake new 又唔不推文

唔該咁多位巴打
麻煩一齊推上熱門得唔得

推

支持Default 不推文

真係好多垃圾post

點解外國都會識block晒中國啲僵屍ac 連尼住你唔得？ 你驚乜9？

推呀

push

最基本起碼set番default係不推文，咁僵屍acc就無得抵賴

要你瘋傳fake news去fact checked

五毛目的就係咁

呢下已經中左伏

或者可否炒車post，或未FC，就好似P牌咁係題目度就mark返
好似尋晚傳果兩個假名，明明炒晒車但大家唔追post，就一路有人狂推

Push

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

推推推

推到連仔做野

主要問題係好多人自己唔爬文唔思考 同藍絲一樣 人講咩佢信咩
未fc就亂推

揚州炒飯個post

資訊戰

同意 假新聞問題真係要正視

我相信好多人都唔記得按不推文
呢個睇定d先

Fact check好重要
冇證據點樣攞出去比人睇 點樣同國際講 點樣令其他人信你唔係作故仔
我地自己人圍內信冇用嫁喎 留係同溫層冇用

但有人惡意尻推係好明顯同埋係要解決嘅事

W3N7QYTT